【最快消息】20200227 元旦濫捕，陸續踢保

#元旦遊行 #濫捕 #踢保

【最快消息】20200227 元旦濫捕，陸續踢保

People Power
30.4K subscribers

捐款戶口 | 轉數快：+852 63964111、peoplepowerhk@gmail.com | (支票抬頭 PEOPLE POWER) 滙豐銀行 499-747327-001 東亞銀行 015-514-10-404755-4

PayMe：

🤗Facebook：
🎥YouTube：
💰PayPal：
🐦Twitter：
📷IG：

#元旦遊行 #濫捕 #踢保[/quote]

呢段新聞證明咗 “我無嘢講” 係 work

被告投訴：警稱「冇嘢講會害死你」

-------------

呢段新聞又一次證明 踢保無錯

李家超：「唔好以為踢保好聰明」

--------------

李家超係咪戇鳩㗎 ？